老解清算黑警

今日老解出動就係中央想試水溫，睇香港人反應，包括黃藍，popo咁樣被比下去，完全係面目無光
只要我地唔搞尻老解，好快老解就會取代黑警，黑警就會被清算

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！